點解交稅要預激?

年年比多一倍錢

有咩咁激

未交稅先興奮

第二年就正常返

第一年俾左 1+2 兩年錢

第二年只係俾第三年錢